{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7192&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제니스관광호텔"
    },
    "text": "当ゼニス観光ホテルは仁川国際空港と金浦空港からそれぞれ30分の距離に位置しております。また、7号線上洞駅からは徒歩3分の距離にあり、富川遠足ターミナルからは7分の距離にあります。このような交通の中心地に位置し、便利な移動が可能です。当ホテルは、最上のサービスと快適な客室を提供しております。利用客の休息を助けるためにあらゆる努力を尽くしています上洞駅からは徒歩3分の距離に上洞湖公園があり、散歩やレジャー活動を楽しめます。また金浦国際空港は車で2分の距離にあり、便利な移動が可能です。チェックイン時間は日、月、火、水、木は午前5時からで、金は午前5時から午後2時までで、土曜日は午前8時から午後2時までです。チェックアウト時間はすべての曜日共通で午前3時までです当ホテルは無料の朝食を提供しております。海老チャーハン、ラーメン、トースト、シリアル、アメリカーノなど様々なメニューが楽しめます。また、基本的なBathAmenityが備えられており、快適なシャワーを楽しむことができます。無料駐車が可能で、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。全ての客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。また、全客室とロビーでは無料Wi-Fiをご提供しておりますまた、24時間スタッフが常時待機しており、客室で便利にルームサービスをご利用いただけます。広い駐車施設を保有しており、駐車や車の待機を便利にサポートしています。ワイングラスセットとヘアアイロンとアイロンを無償でお貸ししております。全客室では調理が不可能であり、食堂では午前7時から午前9時まで宿泊利用客のために無料朝食を提供しています客室はチェックイン時に割り当てられ、実時に写真と違うことができます。体験特典はジェヒュジョムの内規によって適用されます。現場訪問決済時0%のマイレージを積立することができます。無人システムを通じて、地下駐車場で便利なチェックインが可能です。最近はすべての客室に快適なラテックスベッドに交代し、全ての客室は2名基準です。時間や人員の追加時には追加料金が発生することができます。自己隔離者や感染者との接触を制限しており、損失に対する求償権を請求できることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルは仁川国際空港と金浦空港からそれぞれ30分の距離に位置しております。また、7号線上洞駅からは徒歩3分の距離にあり、富川遠足ターミナルからは7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日、月、火、水、木は午前5時からで、金は午前5時から午後2時までで、土曜日は午前8時から午後2時までです。チェックアウト時間はすべての曜日共通で午前3時までです。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルは無料の朝食を提供しております。海老チャーハン、ラーメン、トースト、シリアル、アメリカーノなど様々なメニューが楽しめます。また、基本的なBathAmenityが備えられており、快適なシャワーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは無料駐車が可能で、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。広い駐車施設を保有しており、駐車や車の待機を便利にサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、全客室とロビーでは無料Wi-Fiをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルではルームサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、24時間スタッフが常時待機しており、客室で便利にルームサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。また、ワイングラスセットとヘアアイロンとアイロンを無償でお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理が不可能です。食堂では午前7時から午前9時まで宿泊利用客のために無料朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "最近はすべての客室に快適なラテックスベッドに交代し、全ての客室は2名基準です。時間や人員の追加時には追加料金が発生することができます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは自己隔離者や感染者との接触を制限していますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは自己隔離者や感染者との接触を制限しており、損失に対する求償権を請求できることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 702
    }
}